[求救]如果我寫信去呢到，郵差見到會唔會扔咗我封信落海？

FLAT B, 30/F, BLOCK 3
VICTORIA HARBOUR
HONG KONG